保險問題

小弟21歲 兩年牌 想出架棍仔ek3
巴打們知唔知三保邊間平 有fd問過話要過萬

打去報下咪知
依到邊個答到你實數
上網未夠25都報唔到架

我想知有冇爸打有咁既經驗

我之前夠歲唔夠牌問過要10000蚊
你唔夠歲唔夠牌應該要萬幾蚊

網上報一報價 轉個頭就有人打電話／email俾個價你啦 咁都懶
去泰加，快而保，金時報下價啦，又唔洗錢

我20 甩p一年
第三保都要$8xxx
唯有叫老母出

有冇邊間抵屌啲
屋企人出好撚煩 上次衝燈寄封信封屋企個個都問問問

咁我22 3年牌 5000都幾抵

咁20歲甩p咪貴到屌出聲？

我上年問過直情話唔保

借POST問，如果27歲P想出AE86要幾錢到？同埋有邊間會受？
快而保同金時都話唔保

部車又慢又舊佢當飛仔車

用自己名出係咪一定冇可能？
其實部車咁慢咁舊，都唔飛得去邊啦
飛多幾飛可能成部散

巴打，Ｐ牌想出部echo代步，保費幾錢

小弟開左個車保專頁
巴打們可以inbox問下
希望支持下